好撚驚 根本係盧覺強翻版

盧覺強一死，個個入哂佢數，真正的凶手就可以消遙法外。

盧覺強精神狀態很弱，會唔會有人故意引導盧覺強，或者一早察覺佢有自殺傾向，然後故意放水俾佢攞條線入去。

正如大家點都估唔到big boss原來係佢主診心理醫生doctor Wong 一樣

越諗越驚

真正嘅凶手，好有可能係警署內的人！！！！！！！！

盧健強？

唔出奇 有可能

咁邊個係海澄

凶手可能係警署內部的人
佢地知道一個慣犯自我的意識低
有自殺的可能性
故意製造一些証據 然後拉左佢
警署內 故意在心理上轟炸佢
或者利誘佢
引發佢自殺行為

當然過程中一定係放哂水
例如唔覺意俾條lan線佢
又故意扮睇唔到

咁真正凶手
就消遙法外

這根本是魔警

對不起，我想講盧健強的
打錯字

吓？

唔好意思 打錯字
我都係驚得滯咋

現在警署高層要照哂成個局的人肺
可能佢地都估到真係有內鬼

警隊高層都驚個色魔喺警隊入面

有咩方法犯案唔會俾警察查出？

除非 查案那個就是凶手